求問邊度仲有 1500既 switch lite 現貨賣

係屋企悶到生菇
想同班fd玩動森 入坑
點知出面d 炒價
switch細電主機二手都上3000

有見 係for自己玩 希望買到部 switch lite自用非炒

聽日決定打破stay at home x7days 既記錄
唔知邊到有平
想喇喇臨買完 死返屋企 自閉到過左個高鋒

求手足
大師兄
pm 地址 暫時爬文見荃灣有 但fb再睇已經賣晒

最後講句

康復香港 時代抗疫

幾千蚊玩隻得2個月壽命既GAME

水貨要？1480

唔講仲以為任天堂淨係出得一隻驚

啱啱豐澤買左部

深水埗黃金Nintendo NSEW有現貨原價
今日買左

咩色？

邊間？

p牌仔又想引戰